# desarrollo-Web

## Sitio 1

El sitio es dearrollado con html y css, lo que se deseaba en esta desarrollo era reforzar
los conceptos de estos dos lenguajes y las opciones que nos pueden aportar.

![](Sitio_1.png)

## Sitio 2

El sitio numero dos se desarrollo teniendo en cuenta los conceptos de media queries,
modelo de desarrollo Desktop First y el modelo de desarrollo Mobile First

El sitio que se desarrollo teniendo en cuenta lo basico del concepto de Media Querie fue:

![](Sitio_2.gif)

## Sitio 3

Este conjunto de sitios se desarrollo teniendo en cuenta los diferentes conceptos de diseño
de páginas web con un compendio de herramientas utiles si se necesita realizar un determinado
proceso, esto puede ser de ayuda en la construción de sitios web.

Pagina Principal:

![](Sitio-3.png)

## Sitio 4 ?